今日boxing day, 決定買幾條deathfake片送俾自己

有無手足想交換禮物

有無買到Joy嗰條

我原諒九蛇了

想要牙KAI同牙舟 ,換?

娜璉deppfades片呢吊你..

想要sana個條

樓上手足知唔知咩叫交換禮物

你買左10蚊個D定咩

諗住買一個月任下的

任下重交乜換==

有啲唔同導演架嘛==

我格過 哩個係最似

即係邊個==

任下得XXFAKEX一個炸MA

有冇男idol先

xfakexx都係任下

what is deathfake?

PO出黎研究下

df呢啲自已整啦

5識==

我之前Po過

你PO你D作品出黎睇下先

下了好幾條